# Виджет
Виджет – это часть проекта CRM, ставится на сайт клиента как подключаемый JS bundle (minified).
Содержит в себе несколько разных виджетов: чат, опросник, блок новости.

Список виджетов на сайте клиента конфигурируется в CRM. При загрузке сайта клиента, js дергает API и получает список виджетов, которые доступны для данного сайта. Запускает какой-то виджет.

## Виджет чата
Cостоит из двух частей:
 * кнопки (возможность развернуть чат)
 * окна чата (возможность свернуть в кнопку)

Коммуникация с чат-сервером происходит по WS (WSS).
Тут есть проблема. С одной стороны не стоит открывать WS соединение, если чат свернут. С другой стороны, если осталось непрочитанное сообщение, то чат должен сам развернуться и показать сообщение.

## Виджет новости
По API получает новость, если есть новость, отображается див с заголовком, описанием новости и ссылкой на почитать полностью.

## Виджет опроса
Изначально предлагает оценить сервис, нажав на одну из 10 кнопок. Затем задается вопрос "Что бы вы улучшили", после этого пользователью показывается благодарность и JS отправляет результаты опроса на API.
